有冇人識整合警察名單同相

有冇人可以用excel之類果啲報表，紀錄低做警察既人名，地址，相
做得警犬就要抵制
類似果種入link就可以upload資料
用連登啲po check太冇效率

推